(緊急)(突發)民陣宣佈10月20日九龍大遊行

【廢除惡法、獨立調查、重組警隊】
——民陣宣布 10 月 20 日舉辦大遊行

Abolish anti-mask law, setup independent commission of inquiry, and rebuild Hong Kong police force——Civil Human Rights Front Calls for Rally on 20 October

日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

全世界10月20日預留時間!!

即刻開始大規模文宣推行動 post 呀

陣間遮打宣傳

推爆

一陣完既時候大叫 1020 見

光復香港，時代革命

不反唔批就起義

推